單講死球傳中 Ward-Prowse真係英超第一

睇咗佢幾季 急勁＋弧度
真係有碧咸feel

真 竟然冇人買

因為得呢招

d死球急加落點準

但直入反而唔算多

要降班了
呢件一定要執